中共：警告BNO新政違《中英聯合聲明》莊嚴承諾 若不還拖中國何以於國際立足

中方警告若容許BNO港人取居英權 英方將付代價
06.06.2020 09:26

中國駐英公使陳雯警告，如果英國政府容許持有英國國民海外護照，即持BNO港人成為英國公民，將要付出代價。陳雯接受英國廣播公司訪問時指，BNO的地位問題，是《中英聯合聲明》的一部分，護照持有人沒有英國居留權，如果英方改變立場，是違背了《中英聯合聲明》承諾，亦違反不干涉別國內政的國際法準則，是錯誤的決定，將會損害香港穩定和中英雙邊關係。陳雯否認有關說法是威脅，反指英方的計劃才是威脅。

英國政府多次表明若北京對香港實施港區國安法，將擴大BNO持有人的權利，包括延長居留限期至一年，為取得居留權鋪路。

而家又唔係歷史文件啦？

又話英中聯合聲明已經係歷史文件，做乜又拎返出來講？BNO有乜權利係人地內政，支那做乜干涉別國內政？其心可諸

聽講BNO 係歷史文件?
媽呀我好亂呀

自己就可以違反,人地就唔得

一時又話係歷史文件 中共究竟諗好佢個版本未？

香港人攞BNO作為籌碼就係換取香港真普選
立即從啟政改
減低國安法所帶來嘅不安
即刻轉移視線

龍門仼佢搬

又話中英聯合聲明無效
而家又形容係莊嚴承諾

又彈出彈入

打啦你地好悶呀.gif

二 立法會全面直選

中共驚到瀨屎

點解支那咁驚真香港人走？乘機換血對佢來講仲好啦，唔明

自己違反就歷史文件
人地疑似違反就拎出嚟講

咩呀，歷史文件黎咋，放返入歷史博物館啦

人地做野就違反聯合聲明
自己做野就歷史文件

無恥到咁嘅政權

幾時搬埋大清律例出嚟屌鳩人？

仲夠膽講中英聯合聲明先好野

呢班狗官個仔女都有居英美權

個代價縮左落個屎忽到？

用返口交部既句子去駁就得

英方備忘錄只係英方政策宣示
並非英方對中方承諾
Bno係英國內政
中方無權干預

中共真係厚顏無恥

大清國就係咁搞到八國聯軍打柒你

中共唔讀歷史

跟本國際已經踢走佢地

唔浸佢地玩

支那不死
世界末日

$$$
人走資產走，300萬人嘅錢一齊走，香港即刻得返個殼。

Sino-British Joint Declaration's history.

咁支那人無錢咩？要貪小香港臭幣？

BNO 政策改變並無違反《中英聯合聲明》

1. 《中英聯合聲明》真正雙方簽署既係「聲明正文」同「附件」，唔包括事後發出既備忘錄。

2. 《中英聯合聲明》第7條：中華人民共和國政府和聯合王國政府同意，上述各項聲明和本聯合聲明的附件均將付諸實施。聲明簽署既時候根本冇《備忘錄》。

3. 《備忘錄》只係雙方政策通告，如果你睇清楚備忘錄，本身兩份野係有矛盾既，你有你講，佢有佢講，英方話咁做，但中方話「我唔承認架，我由得你咋」，更冇承諾過將來會點，何來 Agreement 可言？

4. 《備忘錄》話「從1997年7月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在聯合王國的居留權。」申請果陣咪冇賦予居留權囉，做左啦，事後另外畀居留權任何人，係英國國策，關中國乜事呢？如果中國講法係通的話，即係有 BNO 既人其實唔可以移民英國啦？會唔會搞笑左d？

pin 呢個 ok嗎？

歷史文件?

你搵支那冥幣比

以正視聽: 英國講明要得中國白紙黑字出左國安法內容先會畀12個月BNO. 英國一定會等中國破壞中英聯合聲明先會出手.

唔係留島不留人咩

並不是承諾

彈出彈入

歷史文件
今天的我打鳩昨天的我

其實香港人玩大佢 續返曬300萬本BNO
飛去英國上街要求
BNO 有居英權 個國際回響肯定好大
好彩英國佬比本BNO 我地揸手 不過都係一啖砂糖一啖屎

真係諗唔到有咩國家無恥得過支那

請睇樓上，唔駛出國家法都唔會違反聯合聲明

就算人唔走 有左英藉方便係個邊開銀行戶口走資 買當地資產 小朋友讀書又平d

你唔係玩到咁盡 香港人走得嗰陣你黎封機場唔比人走下話

支那人月入1000蚊

又話係歷史文件????

英國法官已經判返BNO平權
係無違反聯合聲明
希望中方唔好粗暴干涉別國內政

2017年7月l日中國外交部：中英聯合聲明是歷史文件，不再具現實意義

龍門任你搬一時又話歷史文件一事就話有用究竟係咪精神分裂

push
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

中國試探緊外部壓力，細就去馬國安法，大就暫緩

又話歷史文件？

《中英聯合聲明》
只係歷史文件

冇判，只係澄清返佢認為BNO平權冇法律問題，係英國政府以前老屈佢咁講過

唔駛英籍都開咗美國離岸都走資啦

又口交

精神分裂?
之前又話中英聯合聲明已經係歷史文件?
突然又拎返出黎要人遵守?

到底想點無恥到係國際事務狂搬個龍門

唔要雙普選喇
俾bc我ok?

又變番國際承諾嗱？

你係邊間開？係咪要經香港開？有無得直接係當地銀行開？

又話歷史文件

好悶呀快啲亮劍啦

之前又話已成歷史文件, 已失效, 已完成, 英方已無責任

又干涉英國內政

最重要係
有BNO嘅賣樓換美金走人
香港邊有咁多美金換港幣

係囉 英國唔盡義務
點立足江湖

「代價」= 中國人
「傷害雙方關係」 = 中英來往

根據貿易戰定義既呢兩個Terms

中共反制措施可以有：

1. 禁止中國人到英國留學，令英國付出沉重學費損失代價，拖垮英國經濟

2. 禁止英國官方/與官方有聯繫人士入境中港澳，令英國付出被中國外交孤立代價

3. 禁止英國投資中國，令英國再失去大量人民幣代價

4. 今年內再次修改國藉法，曾經有中國藉(1997後被加以中國藉)的香港人，首先都是中國藉。即使不在中國境內，中共亦可跨國執法送回國。此不構成違反國際法，因為屬中國內政，不得干預。

真係唔明麥克爾呢啲大愛左膠做咩仲侵佢地玩？

喂又話係歷史文件。。。。

哦...要面呀...
你一早話係歷史文件啦

不如話所有人都有中國籍
任何人都唔可以有其它國籍

佢要你守之嘛 無話自己要守

又話係歷史文件

睇完大灣輝講呢份聯明聲明就知，呢份野某程度都係廢紙嚟，但而家咁樣輸打贏都無人知佢係咪廢紙

根本係人地既內政黎喎，關聯合聲明咩事.........

英國都冇話過比bno人有居英權

豬乸國咁撚勁, 出兵打人囉
反正成日聲稱自己咁撚強大, 唔好一味剩係識打手無寸鐵0既市民

成日提份歷史文件做咩？
過咗去嘅野就過咗去

中共最新春袋
香港人走哂，香港又爛左，所以似乎想縮沙
殺雞取卵點卵知啲卵走卵哂

快啲宣戰啦
等好耐啦

有中國特色的霸權主義

中國特色的合約精神

公墓園若走幾成，1O年8年都唔係咁易換到血

好卵多卵睇到好卵辛苦

歷史文件都攞嚟講？

支共on99
又要搞衰香港
又要放棄而家呢代香港年青人
但又唔俾人走
想點鳩樣

歷史文件，關你撚事

完全兩回事
全部香港人都可以申請移民㗎
分別在用什麼方法
用BNO 申請與聯合聲明無關

等於用現金還是八達通

屌你老母共產黨，
你唔撚好縮呀

支共最計錯數係
立國安法d藍屍走資仲快過黃絲
叫支共情何以堪

小學生治國係咁尚吓, 咪咁多要求啦

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

說三道四

人地拎石頭碰自己腳又關你事？

下？

歷史文件仲講黎做乜呀？

上面寫比港人自由、港人治港、生活方式50年不變

你中方係咪違約呀？

反擊啦, 即刻給予國內外國人中國國籍, 所謂"世界最難攞"的綠卡, 一舉取得人心

agger
以藍絲分佈加上香港人普遍容易俾人帶風向（例如早幾年曾俊華）
普選下，支共未必會輸

唔係歷史文件英國做既野更加係岩嫁喇係咪痴撚線

支持！！ 你越顛越好

唔該英國唔撚好縮

又話留島不留人 又唔俾香港人走

中共由回歸以來一直嚴重違反《中英聯合聲明》，踐踏一國兩制，暴力干預香港高度自治，嚴重剝削市民各方自由。請中共盡快交還香港予英國政府。

賴番人轉頭都得？

還拖喇，好悶啊

仆街中共講呢啲嘢，啫係當香港人係人質呀

打仗囉屌

因為佢明香港既價值係建基於香港人，所以佢要香港人留係香港被殖民，80年代反對英國畀香港人居留權，再強姦個中國籍畀香港人等香港人世世代代做佢奴隸

你見唔見佢反對澳門人拎葡萄牙護照

UK:

1個香港人=1000個支那狗 唔係打飛機 不過香港人有幾高質我唸全世界都睇撚到 支那人就個個無腦又0生產力 香港如果換左佢地 1個星期都唔知頂唔頂到

唔洗ff
佢現階段唔想香港人走只係因為未完成換血姐
換多10-20年支那人完全控制住香港命脈
佢就即刻一腳申走晒香港人

中方做法是最典型的「世界 馳名雙重標準」

打J咩 航母去唔到丫

你班撚樣香港人走～賣股票賣樓，draw MPF，搬走存款
放班生蕃落來～安排佢地住，安排佢地搵工，加大維穩開支睇住佢地

當年居英權計劃，ccp就應該做野啦。點解當年隻眼開隻眼閉？

但支那唔係認為今時今日自己叻過香港人架咩？仲有佢自己都不斷進行換血，中環變晒只請普通話人，點解做嘅嘢就唔在乎，但講嘢就睇穿死穴？

支共都好意思講中英聯合聲明真係無恥到
幾時全球聯軍滅撚左呢個人類毒瘤佢

你知唔知「西藏十七條」係咩，唔知就google下，「一國兩制」就係「西藏十七條」翻版

當初中共簽咗「西藏十七條」7~8年就出軍隊「解放」西藏，點解20幾年都唔出「解放」香港？咪就係因為上海冇香港人同制度，複製唔到香港囉

你換完血踢走香港人，佢搵邊個做奴隸服務中國人？

點解要睇住？佢地自己嘅人最聽話啦

佢屌到好恆架

但證明中國就只識用把口屌

班撚樣到左香港，隨時學我地走去外國，正路如果換血，要加大兩三倍開支如西藏新疆

留意下佢哋每次都係咁

你個邏輯有矛盾，香港人主動走晒，咪幫佢極速換血，理論上求之不得

干預別國內政

又話淨係一小撮人
乜咁大影響呀？
唔鐘意而家想走又唔比？
中共想點樣樣

香港有d位唔係一時三刻搵到人坐
Eg 如果投行而家走左一半香港人
支那人唔會即刻fill到
但長遠呢d位老一輩香港人退左落黎都只會慢慢fill返支那人

我姦唔到條女，都唔可以俾佢嫁鬼佬

屌你老母國際睇到未，咁撚無賴嘅國家都有
根本打橫嚟冇法律可言，好心國際社會就聯手對抗呢啲邪惡國家
否則越養越惡後患無窮

唔出軍隊只係因為香港有美帝既「香港關係法」照住
提供一個地方俾國家可以無限換美金/外匯姐
從來支共當香港人/自己人民係奴隸是常識吧
唔洗睇到自己咁高

現時全球資訊發達

中國大陸既醜陋，無恥，全地球人都知

牙堅話聲明唔係條約喎

中國根本就係當人白痴

都就黎立唔到足

中共就係要香港人留係香港，貪平既香港人用特衰廁所板出國，咁佢啲特工同埋間諜咪可以用特衰廁所板出國用香港人既身份，避過外國對中國護照持有人既審查，進行黨既任務

好似慢慢舟咁，你唔係覺得佢係香港住滿七年拎廁所板啊？

中共港共連埋班小粉紅日日loop香港人冇價值，點知真係有你呢啲傻仔信，冇價值就唔洗驚英國搞bno平權啦

Why not both？
攞左bc更有bargaining power

屌你啦成日彈出彈入真係好撚核突

人才同埋錢啦 你換血都未必有人才㗎

彈出彈入唔緊要,最緊要唔好縮

歷史文件

國際只睇到人民幣
你問下德國條死肥婆先

最違反承諾嘅就係支那

既生中, 何生美。
英國: 有英美關係我唔要, 要英中?

其實真係無居留權，得工作權，要連續住5年先再審批申請到BC，以防藍屍廢老去埋一份

人地國家內政關你撚事咩

但高層又搵中國人做晒

又話唔care班香港人 靜係要地
其實根本care到爆

我諗會取消特區護照，香港身分證，限制入境，等你無得番黎見留係度嘅朋友同屋企人。

依家法例做唔到就釋法。

其實大投行淨番嘅香港人無幾多

咁如果真係去到咁既局面, 大家渣外國居留權定香港身份證?

絕不容許支那向其他國家內政說三道四，別有用心

如果佢取消你中國藉，根據而家英國法律你已經即刻成為BC唔使咩12個月唔洗修法唔使過國會

唔係話中英聯合聲明係歷史文件咩！

係但我好似我咁就可能好難再見老豆老母

你都cls 如果係咁咁一開頭五大訴求既雙普選變BNO平權算啦onL9 後路變目標 你都見風轉舵得幾快

佢教我地咩叫雙重標準姐
沒事兒沒事兒

紅 A 牌膠水桶幫到佢地

你諗住罵街潑婦會有邏輯講道理？

政改？ 舊年呢個時候就會收貨。 依家香港人唔係要政改。

唔使搞到咁複雜
搵返中共口交部之前嘅對白照搬返出嚟已經夠用

你上面講嘅道理留返同文明人講就夠
同唔講道理嘅人講嘢係唔需要講道理

而家就話違反，之前又話歷史文件？
我屌你老母啊

咪呀! 藍絲要世世代代做中國人呀仆街

南京條約，界限街以南永久割讓比英國，英國可以收返啦

滿清鐵路債券幾時找數

屌 真係精神病咁撚樣 一時一樣

香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

喂樓主pin 呢個啦

我開咗hsbc離岸, 依家又驚佢被人制裁

希望中共不要違反南京條約，盡快歸還香港島比英國

BNO只係係備忘錄到, 雙方沒有簽名作實, 不需理會

上國際法庭玩囉

支那真係好撚煩

我最擔心唔支那內部或者響香港做乜
而係佢響英國應該做緊游說或者戰狼外交
支那心態好明顯，盡量困住你做奴隸顯示蟈威，同時困住你部份嘅資產

而家俾5大訴求你都冇撚用啦
國安法過埋了

達成五大訴求就代表光復左香港啦 仲講乜9國安法

睇戲都想知佢做緊乜嘅 更何況係自己嘅事

無賴真係無極限 只有支那人才做到

冇利果陣咪歷史文件
有利果陣咪莊嚴承諾
彈出又彈入

明知都同個騙子簽合同，唔怪得人話on撚9

「除非受到法律制止」

中國立國安法破壞中英聯合聲明, 英國隨即宣布改變BNO 政策, 事件有先後次序, 中國意圖本未倒置, 倒因為果。

歷史文件
留島不留人

再咁玩落去 武統台灣個大話都會穿

好悶呀你哋打啦

「中英聯合聲明不是英國對中承諾 不是國際義務」

中國無權「假借」《中英聯合聲明》對香港事務說三道四。

快啦屌 想睇

唔係驚你走 係驚你一次過走哂 或者專業人士同有錢佬走 其他唔走

「中英聯合聲明」已經成為歴史文件
英國處理自己國民權利屬英國內政
中國無權對英國內政說三道四

搬龍門國粹嚟

香港簡易流亡手冊

而家又有效喇？

第四點....
全地球都走唔甩

Push

根本好撚多稍為有錢既支那人恨都恨唔到

屌你喇 前排先話完成歷史任務😂

講嘢連下戲得唔得
成日undefined搬undefined石undefined頭undefined砸undefined自undefined己undefined的undefined腳undefined

劉慧卿疑接中共密令，破壞靠一輪BNO居英計劃

依家大陸人落黎 會有香港人train佢 令佢成為愛國嘅香港人 但有料嘅真香港人走曬 大陸人落黎幾耐都只會係大陸人

香港人自己都唔應該教佢地啦，港豬明知會踢自己走都教佢地

你唔做總有人會做 你做完有錢可以移民 你唔做就一世賤民

中方：中英聯合聲明是歷史文件，1997年7月1日已經完成歷史任務，現時不具任何約束力。

被迫害妄想症发作
滚回你的山洞里吧

共产党 下课

btw有冇口交部發言個英文版？
好奇歷史文件佢會點譯

歷史文件呢

Bno係點係人地內政，反而話如果bno點點點就取消咩居留權果啲就真係違反一國兩制喇

尊重中英聯合聲明莊嚴承諾既話，香港今日應該已經行緊全面一國兩制，港人治港，高度自治啦！DLLM

一個有樓嘅家庭，一走可以成千萬港紙起計

咁成班局長咪好撚驚
佢地有bno

history document

護照持有人沒有英國居留權？？

咁無護照既可以有居英權喇？？

笑死街坊

又講 "歷史文件"

香港CITIBANK 開 US CITIBANK

即係都要經hk有record